嫌唔沖涼就上床瞓 女醫生襲老公陰囊獲判無罪

英國倫敦一名女醫生，被控以指甲襲擊丈夫的陰囊，法庭日前作出判決，判被告無罪。

來自多明尼加共和國的32歲的女醫生克魯茲（Vianey Manzanillo De La Cruz）和來自法國的銀行家丈夫迪班（Alexandre Deband），今年4月4日晚在家喝酒後再前往酒吧不果，回家後迪班不洗澡就睡覺惹怒克魯茲，被她跳上床騷擾，更指她曾持雨傘及刀作出攻擊。

迪班後來抓著妻子的頭髮企圖將她趕出屋外，此時克魯茲聲稱自衞，用手抓著迪班的下體導致出血。迪班指克魯茲的指甲長達一厘米，事後他需到醫院縫針，整個月都要換紗布。克魯茲在翌日早上報警，事後被捕及接受調查。

由於迪班承認曾掌摑妻子及抓她的頭髮，法官認為克魯茲的行為純屬「自衞」，最終判克魯茲無罪，迪班及克魯茲在事件後已經分居。

賭俠2002

好彩仲有齊兩粒